\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{O que diz o artigo 27º, desta Lei, sobre a contratação de serviços de coleta, armazenamento, transporte, transbordo, tratamento e destinação final de resíduos sólidos?}

\begin{figure}[hbt]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{21}
\end{figure}

A contratação de serviços de coleta, armazenamento, transporte, transbordo, tratamento ou destinação final de resíduos sólidos, ou de disposição final de rejeitos, não isenta as pessoas físicas ou jurídicas referidas no art. 20 da responsabilidade por danos que vierem a ser provocados pelo gerenciamento inadequado dos respectivos resíduos ou rejeitos.



\end{document}
